【行動】追究律政司責任 破壞法治 縱容黑警!!!

簡介
當共匪黑狗藍屍改變策略，針對我哋既和理非既時候。
我哋都應該開始針對番對家既和理非 - 律政司。

Photo By 文子言木

唔好以爲律政司係冷氣房就冇殺傷力。
防暴黑狗夠膽咁惡，就正正係律政司呢班檢控官對佢哋既犯法行爲不作檢控!
但就躲藏係班狗後面去針對我哋既手足:
1) 7.28 中上環衝突 港大生藏伸縮警棍 判囚6周 :
2) 涉改裝雨傘 15 歲男童兩罪罪成 裁判官臨時改控罪 指雷射筆本非攻擊性武器 但被告有意圖照射警:
3) 朱凱廸涉 5.11 會議衝突被捕 朱助理岑敖暉稱 警向律師指朱凱廸不需律師協助:
4) 警改列企圖謀殺 律師：檢控親疏有別:

常見問題
問: 爲什麽律政司檢控官如此重要? 我可以以市民身份去告班黑狗嗎?
答: 法律上並沒有規定刑事檢控權只落在政府部門身上，亦即公眾或個人在原則上也有權作出私人刑事檢控。
但由於檢控過程和司法過程中所涉及的高昂成本，和缺乏政府部門所擁有的調查案件的人力、資源和特權，所以實際上，私人刑事檢控幾乎並不存在。

問: 我地要攻擊律政司哪一點?
答: 《基本法》第63條規定: 香港特別行政區律政司主管刑事檢察工作，不受任何干涉。

問: 邊個干涉咗律政司檢控?
答: 根據立場新聞7月30日的報導【怒不可遏】律政司刑事檢控科律師公開信 促政府明確撤回條例 明示內部有政治壓力:

問: 所以打壓檢控官既共匪同鄭若驊，係我地針對既目標?
答: 無錯，戴耀庭曾就律政司司長角色利益衝突提醒我們，"按香港的本地法律，律政司司長是律政司之首，所有律政人員都是他的下屬，包括了刑事檢控專員。
因此，刑事檢控的決定理論上最終都是由律政司司長來做的。
正是由於律政司司長的角色衝突，既是政治任命的官員但又應獨立地進行刑事檢控的決定，令人合理地懷疑律政司司長無可避免地在一些政治敏感的案件，會受到政治因素影響，結果是犠牲了法治的要求。"
言論發生在反送中前，但早有預見今時今日黑狗夥同鄭若驊毀滅香港法治!

11/18 1PM - 2PM
太古廣場中庭 (近AMC戲院)
約定你!

由於抗爭運動出現新變化
此活動已經取消